詳細分析阿仙奴輸波的原因

禾最主要就係想指一阿仙奴輸波的最大原因，當然球員和教練都有一定的責任，但我認為最大的問題是反雲的那幫人，我上社交網站上看到，他們日日都在評擊雲加，是阿仙奴輸波的關鍵！如果不喜歡雲加的話，就請支持其他球隊，為什麼日日都想希望阿仙奴輸波？阿仙奴這兩季的成績平平無奇，都是因為那班反雲的撚屌日日在咀咒阿仙奴輸波，而最不幸的是，竟然連個天都幫埋佢地，搞到阿仙奴打到咁差。

唉！我明白有批評才有進步，但現在的雲加，真的很需要各隊球迷的支持，才能重震雄風！請停止對雲加的批評或咀咒，並關閉其有關的貼子和回應！阿仙奴成績下滑最要主原因是反雲人士不斷的干擾，如果他們不停止反雲行動的話，那就消滅他們吧！只有這樣做才可以令阿仙奴做番一隊爭猶長盃球隊！

留力對拜仁，反cup入4球

廢囉on9

屌 因為教授lor

要求永續雲加